澳洲留學 你問我答

今日dse放榜
收年前細佬我收到成績 簡直係不知所謂
個時搵咗好耐資料先決定去澳洲留學 但係最後我都係覺得自己揀錯科

如果你有諗過想去澳洲讀書
又想知多啲既話就問啦

細佬我有做留學顧問 但係廢事開名做邊間
係連登賣廣告會俾人捉住黎打 所以不了

所以有咩野都可以問 問到識答就一定答

自推

澳洲想讀同IT related既master點睇

一年學費加使費要幾錢？

50萬全包得唔得

睇gpa
穩陣既話 八大黎講就要gpa 5.5/7
英文ielts就相對冇咁多要求 事關你ielts唔夠分可以讀general english course

5.5/7 ？過3得唔得？
ielts有7得唔得？

間間唔同 八大比較貴
我個間就一個sem二萬一澳紙
生活費通常係將學費乘二

一年兩個sem所以大概八萬七澳紙到

師兄有冇話一定要八大？
八大應該唔得

如果目標係想留係澳洲唔一定八大

成績黎講應該完全冇問題

Push

我攞0分應該報邊間

有冇邊科醫療行業易移民

thx 澳洲有冇話邊間it 出名

P牌伍文輝走開plz

移民角度黎講
最最最易一定係護士

就算唔係醫療行業 護士都係top5移民職業

其次？

how much?

Best5 15分100萬夠做？

Uni of Melbourne
ANU
Uni of Sydney
Monash

應該係呢幾間 排名分先後

thx

推

想讀brisbane
但係聽講d考試好難
有個fd成日要重考
係咪真？

想問澳洲有冇得做每日一篇

如果唔計醫生
冷門啲既有整骨師

但係全澳得3間大學有
我知既就係scu 有埋偏遠地區加分

學校本身ranking唔高
但係如果想移民既話個人覺得睇科目多過睇ranking

同埋聽frd講家下scu讀Osteopathy一個sem既住宿費唔洗錢 都慳幾多下

8大個排名依家仲係咪真

係

住hall係咪貴好多

睇campus同學校

澳洲空氣係咪好過香港好多

係呀steven哥

UNSW都冇
ANU CS垃圾嚟

係

屌你唔好搞到我好似自然自語咁好喎兄弟

Foundation平均幾錢同收分幾多？

各有各睇既姐師兄

下次會加翻unsw

係咪基本上有錢就去到

利申：8大grad 但gpa 唔過3 想去讀econ 但degree 讀d唔關事既野

都喺澳洲留學緊 路過幫你推

平均唔知 我讀個間一年2萬8澳紙
收分既話有讀中五/中六就入得
Ielts5.5以上

入Google最多就係UNSW，ANU喺行裡面基本上係完全冇名，唔係咩各有各睇

(Unimelb grad)

我都係聽我個frd講 佢讀緊it
不過可能佢都唔識野

讀master定係再讀一個bachelor degree
唔係master應該真係有錢就得
當然都要有ielts

Master真係要睇睇gpa

Master 呀 見uq 個個讀一年半就ok

九月HD BSE grad 想去澳洲留學 但GPA得2.幾有冇機會讀到U

Master 讀OT / Physio 大概要gpa 幾多先穩入？
同埋澳洲嘅master 係睇gpa重多過其他work/community experience?
fresh grad 自問經驗唔多....

一定有
不過都係個句 八大既話要再睇睇你個人情況
其他大學就9成入到

師兄讀咩
ot physio要有讀過醫療相關既degree先入到
Master都係睇gpa 同ielts

Undergrad 讀bio 但exchange 個陣讀左大部分physio/ot master 都要求嘅prerequisite units (e.g. human anatomy, physiology etc...)
而家淨係擔心gpa 唔夠 同埋經驗個邊會唔夠人爭
利申 打算報非Go8 大學

同鄉